政府呢條宣傳片係攞景定贈慶?

一齊打低禽流感～你咪自己散養活家禽～帶雀鳥入園要諗諗～申報要做足要小心～

你咪餵野鳥～你咪放生～

今日TVB播勁多次

佢攞左啲咩景？

漁護處暗撐屯門行動

咩台都播左好多次

推

我想問好耐: 邊個唱??